# 1 Menampilkan Use Case Table untuk produk digital

# 2 Web Service (CRUD) dari produk digital

# 3 Koneksi Ke database

# 4 Visualisasi data untuk business intelligence produk digital

# 5 Built-in funtion dengan ketentuan

# 6 Penggunaan Subquery pada produk digital

# 7 Penggunaan Transaction pada produk digital

# 8 Penggunaan Procedure / Function dan Trigger pada produk digital

# 9 Demonstrasi Data Control Language (DCL) pada produk digital

# 10 Constraint yang digunakan pada produk digital

# 11 Demonstrasi produk digital (Youtube)

# 12 Demonstrasi UI untuk CRUDnya
